如果半澤直樹同丁力兩個角色拍一套劇會點？

邊個收皮先？

半澤： 我要殺死丁力呢個仆街

大時代果個呀！

大時代個個唔係丁蟹咩

個仔叫丁蟹

半澤會死係大陸模式

做咩9 丁力係「上海灘」
許文強個FD